點練倒立

有冇巴打有經驗

試下垂直玩69

好危險
成日覺得一跌落黎條頸會斷

上網睇完 我唔夠膽面對牆抬腿

有無巴打可以教我點入手

首先唔需要驚

一踢腳上去就推直膊頭

有冇話要練咩肌肉？

冇 你做到十下掌上壓 已經可以拍牆倒立